到底豬有邊個部位唔食得

係咪養隻豬好過養人

你養人想拎嚟食？

食左你隻豬

有冇人食豬閪

骨

應該有

鼻?

用荷蘭豆炒